「討論」11.24區議會選舉戰線

黎緊11月24號就係今年既區議會選舉，係不同戰線方面，呢幾個月都不停有唔同既新計策，而係政治架構既戰線上，區議會選舉戰線都係呢場運動既重要一役

係前兩個月我地不停宣傳請大家去登記做選民，然後呢條戰線就擱置左一小段時間（當然我都知有d手足係有落力做野）。但係步入十月，距離選舉日仲有不足兩個月，我地有冇咩野可以做到去踢走建制？

- 加多各種文宣（例如：建制如何出賣港人？加強通報邊d係親共親政府既人？投票比建制後香港未來既隱憂？））

- 重申五大訴求，多角度解釋點解示威者需要行動升級（令一d冇接收到update資訊既市民明白點解民主派等等議員冇同我地割蓆？）

- 我地又會唔會可以去做多少少形象工程（雖然我都唔係好想用呢個terms）去令一d市民明白示威者其實都係想香港變得更好既一群，例如去參加多D義工活動去接觸唔同社群既人士，盡量令佢地反思唔好亂投票

我唔係對政治架構同埋區議會既人同流程好熟悉，但係我覺得我地係時候要開始關注呢條戰線。所以想睇下大家有冇d咩野idea可以拎出黎一齊討論下

利申我唔係話要咩咩票債血償，班垃圾還唔起，票過我覺得有好多野我地係可以提早準備，令呢個區議區架構有所轉變

推

Pushhhh

Push ar

確定咗係11月24日投票先講啦，港共隨時延期

呢條可能會係一條悶既戰線黎，特別係對於我呢種對架構同流程唔熟既人，想大家幫幫手討論下

有得選先算

如果佢提早比我地知會延期咁我地當然可以遲D再講，但未確定延既話我覺得可以大家拋d建議出黎先，此終可以再用返丫嘛

港共要改期佢可以11月24前一星期改都得

如果有時間可以幫手諗定先呀，又唔係要下下殺到埋身先諗

港共咁賤佢放風話延期，但佢唔會再放風話確認11.24係區選架。佢就係想我地咩都唔好做呀

同埋對於真正有政見既人黎講，佢既政見唔係我地前一兩星期做多少少文宣同埋整連儂就可以改變到既事黎。係一場長期戰黎

又話改期又話取消
決定咗舉行再講啦

我覺得就算如期舉行，佢未必會再出黎confirm多次話會舉行

敵人就係想我地因為一切既不確定性所以乜都唔做

敵人越怕輸，我哋就越要區選成功舉行
不如連登手足承諾11.24 休戰一日
等佢哋無藉口推遲啦

雖然話休戰
不過嗰日唔係乜都唔做
要留喺屋企睇實自己的藍絲家人
或者送佢哋去海洋公園玩足一日
唔好畀佢哋投票

我都覺得與其話驚11.24延期所以唔諗住，不如諗下有咩方法令佢冇籍口要延期
因為呢場選舉都係呢場運動既重要Check point黎，都開左個頭叫大家登記做選民，點解要比港共去拎我地做籍口去延期

Push

今晚聲援建仔